# Money Transfer

## 1. В папке ./postgre создаем образ сервера БД для докера:
**docker build -t mypostgre:latest .**

## 2. В корневой папке проекта создаем образ приложения для докера:
**docker build -t money_transfer:latest .**

## 3. Запускаем сервер БД:
**docker run -d --name mypostgre -p 5433:5432 --rm mypostgre:latest**
## 4. Запускаем приложение:
**docker run -d --name money_transfer -p 5020:5020 --rm money_transfer:latest**

## 5. Проверяем:
(Сервер БД работает на порту 5433.)
Приложение работает на `http://localhost:5020`
Здесь находится swagger-описание АПИ.

## 6. Тесты запускаются в корне проекта командой:
**python -m unittest discover**

## 7. Чего не хватает проекту+вопросы:
1. Буду рад своетам по структурированию кода: пока у меня нет представления о true-python стиле кодирования.
1. Комментариии. Сейчас методов относительно не много и названия их, как правило, ясны, но лучше бы их все снабдить комментариями.
1. Споткнулся с докером и не смог заставить корректно работать постгре внутри этого же образа, точнее, не смог заставить сервер выполнить скрипт, создающий пользователя и БД.
Зато узнал, что можно запускать postgresql в контейнере и там вопрос инициализации уже решен.
1. unit-тесты сделаны скорее для образца и не покрывают всех кейсов.
1. Буду рад совету, каким фреймворком эффективнее тестировать в python.

